香港警察記招 測試鐳射筆 造假嫌疑！！

香港警察記招「測試鐳射筆」只係照落張紙既黑色位！！！而且仲要係超近距離！！

相信大家都有玩過係手畫個黑點，再用電話電筒照落去，都一樣會痛，原理就係黑色會吸熱！！

香港警察可恥！！！！

屌你老母依個距離照d狗呀 俾佢用棍打撚到仆街啦 點樣攻擊性

自推十下

靠tvb洗班廢中廢老腦

9

8

因為警方只係想震驚14億無知嘅人

7

6

5

4

推！

3

今日無開民間記者會拆呢樣？

2

d狗唔好拎盆水出黎浸住個頭10分鐘
話會死人,係武器

一早知佢地控制過個示範
一米開外射

1

推

黑警用返黑色代表自己

0

我手指尾一插都穿啦

乜支筆唔係觀星用?
七夕前買支筆觀星都有問題?
咁你警察洗唔洗拉人封舖啊?
拉人唔知醜，事後解釋爛兜唔知醜
做埋出嚟最撚唔知醜

呃鳩d冇讀書癈老

報紙有油墨 本身就易點著

放大鏡係太陽下面都做到，洗唔洗拉埋？
不過都明佢哋target audience唔係我地，係啲廢老

有冇科普post? 鐳射筆資料
想幫手出文宣反擊

香港警察可恥！！

你有冇見過有示威者可以在 1 米距離照射到班黑警?

佢果支分分鐘唔係學生果支，分分鐘係佢地popo d 武器

黑社會做野唔洗你教

4點鐘記招本身就係造假

民間記者會

如果記者買左支一模一樣既比佢射 佢會唔會即刻收皮

相信大家都有玩過係手畫個黑點，再用電話電筒照落去，都一樣會痛，原理就係黑色會吸熱！！

好多廢老唔知呢樣嘢

射上太空會爆炸

睇 7 樓！！！！！

要做myth busters，搵大學professor講解
講power, 距離同時間嘅關係，點先會影響到人

推，又想做假比班藍屍傳

民間記招可以示範拿張白紙，拿枝鉛筆，跟住插穿張紙，鉛筆好危險呀

半米都冇阿！

要係民間記招講比傳媒聽

求民間記者會逐點反擊依個無恥政府！

民間記者會有冇得示範一次

第一想問琴日BU會長買嗰支嘅強度有冇超出法例
冇嘅話就算支野俾仔燒到報紙出煙又如何
唔通拎支2焦耳氣穿示範射穿紙又話犯法？

第二有冇得示範一次遠距離射白紙嘅效果

唔可以俾啲狗單方面洗腦
幫推thx

幫推10下

既然之前已經有警員因為激光而受傷，點解今日先渲染
你班友唔係一直都鍾意小事化大咩

做得藍屍就唔用腦

正苦黑警講就信

正常人都知會著火架啦
咁近

支持武警取代香港警察

:7

所以用依啲技倆黎呃無知婦孺 同 廢中廢老

黑警管有及當眾使用鐳射槍，使透過媒體觀看記者會的市民視力受損，希望黑警可以嚴正執法拘捕自己

如果咁勁既話咁而家班警犬應該一早盲哂

屌 黑社會有腦架咩

狗仔做埋消委會
出咗評測未

10

當自己加里略咩

你老母個西俾人入到變撚左圓形拋撚哂光啦。
不如你死返入去啦。

又呃啲無知婦孺

D狗著黑衫，如果有d好熱既光照埋去咪

推給民間

下次用水樽淋梅曬啲紙話危險啦

買電筒套？！
唔係警隊提供咩，裝備嚟
你估你哋係自僱工程界人士呀

個人認為你阿媽好大機會俾狗屌

推比記者見到

火機可以成張紙燒哂佢添 使唔使拉哂食煙既人

佢話示範嗰枝係10枝入面嘅其中1枝
破壞咗證物啦
又唔跟程序做野

信佢嗰個係弱智

毅進科學又踏前一小步

push

可能係想表達 黑警同樣吸熱

重點唔係呢個囉， 無理拉人

秒殺

推 頂佢啦

民間記者會 可以做番個test釋疑

推比記者問 叫佢再射白色位

Push!!

推到記者質問返佢

推到比記者睇到！！！！！！！！

民間記招呢?

建議民間記者會都示範水喉通同藤條威力

佢咁講,咁其實應該連間舖頭個位老闆都要拉啦
唔理造唔造假,根本就係砌人生豬肉

民間記者會照做一次實緊驗唔該

又響到老屈同呃9 d蠢人

李桂華吹水仲叻過兩個PPRB警司
狡辯轉數幾快，又唔算樣衰衰，危險人士

Push

用d狗果d電筒用呢個距離照人對眼，睇下會唔會視力受損

人體有70％係危險

咁複雜嘅科學野，就算解釋左好多藍絲都唔會明

癲倒是非黑白好撚嬲呀DLLM

李sir親口承認拆證物袋!

未行到咁撚近已經俾班狗打撚死左啦

Laser gun 係咪班狗用先？

大家要搞清楚，重點唔係個件工具可以做到乜野傷害，而係有冇傷人既意圖。Jason bourne 都可以用鉛子筆殺人，人人身上都有鉛子筆，係唔係要拉徒所有人？

要體諒下藍絲真係冇呢方面知識

Pushpush

強烈要求警方係其他位做多次！！！

呢點反駁唔到喎，因為popo既衫係黑色
但距離呢點 反駁到

推呀我屌

呢個要睇

佢教你照佢嘅時候要照定一點
唔好係咁了黎了去

白色位無用, 本身報紙薄同埋有油墨
換張白色A4紙同埋起碼企返3米以上先試啦

屌你一米照你你都塔撚左佢啦

推到比任何人睇

睇7樓

班毅進仔係咪以為自己好撚醒？唔知佢地諗咗幾耐呢條橋？小學已經有教黑色吸熱啲，當我地香港市民懵撚？

民間記者會做返一次以正視聽，唔可以比下流政權繼續呃人

膠袋會唔會方便啲呀？

毅進程度不意外
拎小學生做既實驗黎J
屌佢老尾

唔洗拆，成個畫面唔暴力，啲人唔會理

叫是非精揾教授測試下啦

今日先知原來警察係紙造的

班狗係做show比d廢老睇
班廢老冇撚腦,
乜屎都信一餐
文宣手足開工啦!!
做多d長輩圖出黎拯救廢老既智商

你試下攞自己隻眼玩下

叫佢搵個人，用手，係10米距離，點火黎睇下

on99，搵鎢絲燈近距離照報紙都會燒著啦

記者會試下支真觀星筆啦

咁放大鏡都係啦

李sir：阿sir問你點解買咁多蛋，你唔答，無禮貌
幾時保持緘默嘅權利會被定性為無禮貌？

如果可以請到港版伽利略出黎幫手，可能有轉機，申冤呀！盧教授！

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Version)

建議另外開POST 貼

佢地目標係無腦人士

學是學非都做過啦

射爆黑汽球，其他色汽球冇事

推！！！

點解可以拎證物做demo
點解可以拎證物做demo
點解可以拎證物做demo

push到盧教授見到為止

佢咁講閃光燈都係大火力

推啦 屌你老味

問證物呀 證物唔係封存咩

示範藤條

推到有人搵大學教授！

推呢個推埋#7

推 死黑警當人弱智

佢個豬腦諗到啲狗會肯比啲示威者咁撚近照

有黑色點, 就算用手提電話個閃光燈都可以灼傷皮膚,一定要講出去被啲無知既人知

真定假呀

即係咁講，拎個一蚊銀喺 ifc 頂樓掟落街，應該都可以對人造成嚴重傷害，請問袋住幾個一蚊銀，算唔算藏有攻擊性武器？

戅尻當有趣…

幫手推plz

屌 又係度顛倒黑白
肯定好多人俾佢呃

我拎支牙簽夠可以插盲你對眼啦
屌你老味係要打你既用乜柒都攻擊性武器啦

咁幾時去深水埗拉人封舖

賣唔犯法，買點解犯法

有咩證據證明佢係用嚟近距離射警察隻眼

手指都可以插盲人，係咪有10隻手指都算持有攻擊性武器

妨礙司法公正

型號都唔敢講呀屌佢老母

佢間接承認左 警犬係 「黑」 警 唔係點解用黑點黎比喻 反了反了！

強烈要求警方做藤條、 木棍、 水喉通打西瓜測試

所以之前D狗見人拎支水
就問人係咪想襲擊佢

因為佢地係黑警
所以十秒會出煙

下次示範雨傘打爆玻璃？

聽日有無民間記者會反駁返佢地？

係，故意射深色位，3次都超近係咁試
做假做得咁明顯

手機燈/電筒咁近照黑色位，都有一樣效果

最最最重要，呢支坊間只會叫做筆，故意誤導公眾

香港人初中都讀過物理 警犬係咪on99

國家恐怖主義分子記招*

李sir解釋咁多，其實主要目的係大隊要做noise，其實告唔告得入你根本唔care

我覺得唔洗話執著射落白色位
事實射落黑色係有煙. 其實咁又點
咁你示範用火柴燒嘢, 示範用刀斬人一樣

記者講得啱. 咁樣係妨礙緊司法獨立

叫黑警攞埋其餘嗰啲觀星筆對比下係唔係支支都可以咁大火力

不如索性一野敲落第二隻狗個頭到 之後叫佢扮暈算啦

學是學非做過，用電話嗰盞燈，都可以灼傷皮膚。

行埋去瀨爛份報紙
都好大殺傷力

記者幫手叫TESTING 起白色地方做 THANKYOU

唉 仲話STEM教育
教science啲老師真係陰功

佢老尾個含家產
試下佢地手上個支電筒咁近照

可唔可以搵浸大學生做個真實驗去反擊呢？

又或者搵團隊拍番條好似「學是學非」咁嘅片，講解番係集中喺黑點同近距離的問題？

推dklm

push
黑警死全家

搵d物理教授出黎屌鳩佢

用黑色咪可以話燒焦囉

你不如測試埋菜刀啦, 菜刀咪仲危險
香港好快連煮食用的菜刀都列入危險物品架啦
諗起原隻牛肉上碟都幾壯觀

正解
唔好理佢照落咩黑色到
事實你走去撕爛張紙都係好暴力
無意思

白癡黑警

如果咁都入到
證明香港法治已死

點解689可以咁快搵到15年嘅新聞

不如屈啲人用放大鏡燒警署喇

廢老會信

仆街黑警又屈尻人

屌
陽光底下用放大鏡都可以燒得着紙啦
拉埋耶和華好冇

下次買放大鏡 一樣效果

推呀屌！！！！

黑警

蘋果死忠你估流㗎

強烈建議民間記者會參考狗隻記者會示威用火機菜刀為攻擊性武器

推
實告唔入
除非起到佢個竇有其他野

其實我用手指都可以篤串張紙
駛乜搞咁多野？

推到文宣見到！

黑警黑吖嘛，所以咁驚

推俾記者睇
都奇怪佢次次都射黑色

up

真果粉

火機仲危險呀 會燒傷人 快d捉晒食煙既市民

推到牛河博士反擊

聽日蘋果出頭版話高危生果刀，一秒桶死人啦

推上國際
香港差佬記者會上公然妨礙司法公正

如果可以行到咁近既示威者,
我極度懷疑係黑社會假扮
拍個膊頭又是一條好漢

高危藤條，一秒打盲人

john wick用鉛筆殺人添

香港警察：我地係黑警，所以一照就爆

哇原來支鐳射槍咁大殺傷力架
唔駛上庭啊審我睇完記招已經覺得方同學實係要黎做攻擊性武器啊

我呢啲一般市民嘅觀感會唔會影響到啲咩公正架我唔係好識

放大槍

雞蛋又唔計攻擊性武器 屌你玩撚曬啦

打火機都燒得著張紙
係咪都告得？

公安條例寫明，有合理使用用途就合法
冇可能入到罪

推到connect埋科學界

毅進字庫

Q&A
違反商品說明條例
公安條例
適合用作傷害他人物品(佢自己講返雷射筆冇被標明係武器)
暴力示威者常用
相當可疑
射親傳媒朋友
協助夜間工作
懷疑示威者
警察技訴科(冇number)
濫用武力
科學化(拎將報紙出黎)
比廣大市民知情權(所以可以影響被告審訊)
行唔到出去舉警告旗 (有曬gear有曬舉出唔到去)
盡我能力舉去枝旗 (舉完睇唔到枝旗)
少啲埋身(畜龍衝出黎打人)
唔答你冇禮貌 (唔Show委任證冇禮貌)
影響被告審訊,我冇hup佢啊(學生會會長被人打到嘔)
唔可以公眾討論相關證據, 妨礙施法公正(唔承認)
應唔應該有妨礙司法公正做demonstration(直接答左應該)
做demonstration可能會影響司法公正->唔洗法律諮詢
對法例解讀唔適合(冇答到)
執法人員對法律唔理解(冇答到)
警方違反法例
我個人覺得
雞蛋打狗
討論區言論成為警方執法判斷理據

睇連登話射"狗" , 可以係真狗? 定係警犬?

阿SIR 認左自己係狗啊

睇 7 樓！！！！！
順便
以後原子筆可以改埋名叫原子槍！！
鉛芯筆叫鉛芯槍！！！
墨水筆叫墨水槍！！

聽日民間記者會用返白色波去示範
認同既幫手宣傳 同文宣！

毅進字庫

涉嫌藏有攻擊性武器
驅散行動
回復秩序
圍堵深水埗警署
受到嚴重衝擊
暴力事件
掟磚, 掟玻璃瓶, 硬物
好有機會傷害其他市民
催淚彈/煙
非法集結
阻礙警務人員執行職務
參與暴動
未能出示身份證明文件
警務人員受傷
澄清不實指控
阻礙工作

普通話講野-> 內地執法人員
因為防毒面具所以講野唔清楚
換衫做唔見得光既野
人太多->換衫收工
高處投下著火物品 -> 手擲催淚彈
強力雷射槍
雷射筆
企圖逃跑
燒烤既味道, 唔想有火JOI, 燒著左張紙, (放大鏡著火)
追住你照落去
眼睛受到傷害
灼傷皮膚

全民雞蛋

iPhone 都燒穿紙啦，拉撚哂用iPhone嘅人啦

用電筒照做一次

佢記招個距離食撚屎啦
100米都俾多個 Dklm

推呀，實驗張紙唔係純色，又唔知咩紙，衣紙仲易燒啦

屌

推吖！！

唔好意思，
請問個記招係唔係講：佢地自己智力有缺陷？

報紙得 咁comdom都得啦

推到俾民間記者會睇到 射白色位係無事

電槍

口震就唔好講英文啦笑死人

有啲弱智應該真係會信

可以開記招前，就拎支laser對住張白紙射，到開完記招相信張紙都完全唔會燒著

只係證明佢哋覺得被稱為狗不痛不癢
人不要臉則無敵

以後催淚煙應叫做催淚毒氣

大家要學野

佢地係好真實咁講鐳射筆係會射報紙到起火

不過好唔老實咁
唔講係咩位射
唔講要射幾耐先有傷害
唔講射黑色位先有明顯效果

好撚多中立人士唔用腦就信左佢地 所以我地一定要做文宣

Push!!!

毅進仔真係當人智障

啲人唔睇內文：

港大電子電機工程學系副教授張星煒指出，若激光筆是用於教學用途(如指示powerpoint)，其實5至10毫瓦功率已足夠，若功率大於100毫瓦便應考慮禁售(科研或工業用途例外)，更遑論是5,000毫瓦。他表示，高能量激光很可能會反射，致射傷無辜的人或動物甚至致盲。

香港天文學會成員余惠俊亦指出，有賣家稱用5,000毫瓦藍光激光筆來觀星屬無稽之談，因其威力太大及易傷人甚至致盲。像余自己只會使有數十元一支、功率僅20毫瓦的綠光觀星筆(激光筆)觀星，因這已可射向2公里遠，足以辨認星座方向，假若真的把5,000毫瓦激光筆射向天，他擔心會影響飛機飛行的安全。

同時再示範用電話燒著紙

叫佢喺記者會用依個距離示範一次海綿彈thx

遲下買放大鏡都犯法

好啊 最驚佢唔入。
好撚想睇咁樣入方仲贀罪之後，香港犬隻（not人）會點樣死冇全屍。

唔係自己環頭就唔關自己事,垃尻圾

如果有d物理老師/教授幫手出黎再講解下就好

唔好俾啲狗帶錯方向，laserpointer做唔做到武器唔係重點，鉛筆插眼都可以盲啦

一個人用合法途徑買一樣係合法嘅野，跟本就唔應該拉，當事人無用laserpointer攻擊人或者周圍照，只係買完就俾人拉，跟本係濫捕。唔通有人攞菜刀斬人，以後買菜刀嘅就係罪犯？

實驗證明
搞咁多嘢先篤得穿張紙少少
根本無攻擊力可言

或者示範下點樣先可以燒燶啲汗毛

手指都可以篤穿紙 咁人人都持有攻擊性武器

呀蛇
乜示威者可以行到防暴咁近距離咩？

示範下

推呀 有力證據

明白大家睇到咁bias都好嬲，但真係可以令D弱智廢老信

俾班藍絲打飛機睇咋
正常人邊會咁on9信

5mW雷射筆,射黑色
一般簡報用的雷射筆是1mW~5mW。

觀星用的雷射筆是20mW~50mW。

我都留意到
佢係focus係黑色位
黑色係吸所有radiation
同埋張紙既紙質有冇問題？
有冇做過手腳？
對阿同學唔fair喎

個實驗做畀藍絲睇

聽日記招可以試下用拳頭打死人？

pish

買個鏍絲批/打火機/鎚仔/間尺/放大鏡……已經可以成為藏有攻擊性武器啦！

我相信方同學有合理動機買十支觀星筆嘅。

今年六七八月裡，房布狗出現場地點，狗燈射向老記/拍攝者鏡頭，亦對老記/現塲拍攝者眼睛/相機構成傷害啦！

證物唔係要入袋封好架咩？
點解可以拎左支出黎撚？

唉
民間記者會要諗下計

再咁落去，民意會逆轉

做乜陪班無腦既認真

一條片收佢皮

又想造話題俾班藍絲講

【文宣】浸大學生會會長藏攻擊性武器真相

推爆佢唔該

你喺同溫層太耐？

咁近放大鏡都燒得穿啦人地好遠射你就咁近射，一支咁既野能量傳遞到咁遠仲有殺傷力咩
如果咁勁咁一早全部軍隊都用
又一次證明深水埗依場大龍鳳係特登做比人d無知婦孺睇

Push
警犬讀毅進㗎嘛點會識物理啫

呢個真係要push

其實街坊圍嗰四五個黑狗嗰陣佢地都冇攬證
好大可能根本黑狗拉人嗰陣冇騷證
之後又屈鳩你襲警/拒捕

建議下次測試布袋彈槍 試下射警犬頭死唔死

叫浸大教授做個實驗好過

如果咁樣做實驗，民間記者都應該做個實驗
用佢個海綿彈爆頭
畫面仲震撼啦

其實睇完，我估佢地跟本唔Care
連證物袋都開埋，擺明會影響入罪，
因此證明佢地跟本唔介意告唔告得唔入
反而點睇都似係擺明知告唔入，索性囉d 證物出來做show 抺黑示威者好過
重可以俾CCTVB報導/廢老FB group Cap 圖

睇琴日既報導，
估計果4隻狗係跟蹤佢
然後想屈佢，兇佢如果唔想坐就做二五仔之類(反黑常用手法)
但佢唔屈報，所以就唯有繼續屈落去，但又搞左件事
今日就唯有物盡其用用來抺黑示威者

呢個警察對手係咪應該銷毀左

鉛筆都插得穿紙
今次真係Fucking pencil

With a fucking pencil

妨礙司法公正？！

當人on 9
但真係有人咁 on 9

dllm popo

我都覺得係示威者個頭特別脆弱所以先咁多射爆頭事件
建議犬方下次試下布袋彈槍射警犬

佢話得係鐳射筆，咁L大殺傷力，唔係去攪個鋪頭？
Popo 係咪咁弱智啊

笑撚左 企咁近照唔比你扑頭我乜都得

者係同玩具鋪射bb彈既玩具槍一樣，改一改就可以殺人啦，你睇

廁紙筒都可以射空氣炮

用返三色氣球
鉛筆可以 爆晒三個唔同色既波
比laser 更危險！

就算係真既你都冇辦法證明個學生係用來傷害人
唔係用黎傷害人點叫武器
個個屋企都有刀拉L晒d c9佢呀笨

可構成妨礙司法公正的常見行為及作為包括：
發布旨在妨礙公平審訊的材料。

今晚一齊買筆

又想呃啲唔熟呢方面知識既人

用鐳射槍可以燒報紙
我屌你老母要煙報紙我唔買打火機要買鐳射筆？
石器時代呀？

再一次 讀書好緊要

記者: 警察有冇打算demonstrate一下催淚彈橡膠彈既威力

你哋諗下：
cctvb陣間新聞播
即使係十幾秒
班廢老都會被洗哂腦
信到十足十
認為狗狗無拉錯人

搵個義士出黎，親自射自己對眼十分鐘，證明無害

啲黑狗加太黑
所以...

lihkg 有冇人又做個demonstration 睇吓

其實最大問題係佢一開波已經假定條友會攻擊差佬 你身上有乜都可以拉9你

講黑色與laser關係

防大鏡直頭係蹤火工具

希望聽日民間記者會解釋呢d極度誤導既偽實驗，用小學生都識既黑色吸光論，再加埋pointer指白screen既實驗黎推翻班毅進仔會考零分既勃論。

如果話強光就危險，咁太陽同班毅進仔既強光電筒都同樣危險。

妨礙司法 冇可能告得入

可唔可以搵人拍段片 (大J？)
標題同一開始就引人入去，話雷射鎗真係好危險
然後就話其實仲有好多其他危險物品應該要拉
然後攞枝無開蓋既筆插穿紙
打火機點煙
豬肉刀切豬肉
片尾要嘲諷信既人，既然信毫無學識既毅進仔，所謂好仔唔當差，幾十年前已經講緊啦！
令到班廢老就恥與為伍，道理就好似之前有巴打話”廢老先睇CCTVB”一樣

雖然我都知無可能每一次都反擊，但係趁住依家黑警聲譽又創新低，一定要踩多兩腳，務求令佢以後講乜都無人信

認同請推，謝謝

越描越黑，可以扣起佢份糧。

有冇人幫佢地手，佢地無黑警政府咁多資源

下次佢地造假會播埋John wick用鉛筆殺人
好撚驚文具鋪同office啲鉛筆
你班Mon po狗仲唔去封晒啲文具鋪

哦，你地仆街啦
破獲軍火庫唔拉走去拉個學生

睇開大婆台嘅廢老，真係有可能信。反洗腦組有乜計？

燒

推呢段

推推推

可唔可以搵人拍段片 (大J？)
標題同一開始就引人入去，話雷射鎗真係好危險
然後就話其實仲有好多其他危險物品應該要拉
跟住攞枝無開蓋既筆插穿紙
打火機點煙
豬肉刀切豬肉
片尾要嘲諷信既人，竟然信毫無學識既毅進仔，所謂好仔唔當差，幾十年前已經講緊啦！
令到班廢老就恥與為伍，道理就好似之前有巴打話”廢老先睇CCTVB”一樣

雖然我都知無可能每一次都反擊，但係趁住依家黑警聲譽又創新低，一定要踩多兩腳，務求令佢以後講乜都無人信

認同請推，謝謝

阿sir，我唔識法律，但香港法例幾時開始可以攞證物做demo??

外國人實以為香港政弱智

投稿去學是學非 等湯博士指證你地班狗

Popo係紙造？

正！ pushhhh

買十支打仔籐條，又算唔算藏有攻擊性武器？

3點都超近距離照黑色
屈都唔係咁屈啦黑警

P

仲要會長親自去買唔係送貨都幾奇
咁岩又有休班警幾個黑衫同埋咁岩係同一間買野
浸大呢就本身都用紅底教授
成件事由頭到尾都係演戲 包括個會長

推，香港警察好撚柒 用埋啲旁門左道

戇尻
咁手機閃光燈都係武器啦
用marker塗黑一個點出黎
之後用手機閃光燈貼住咁照落去
一樣會灼傷

鐳射筆咁撚勁 啲黑警仲慘過食子彈 冇陰公

建議 警署廢除警員槍支

警員巡邏其間改為配備雨傘及雞蛋！！！
特別行動部隊改為鐳射筆！！
有效提高警隊服務

屌你冇腦先會信 又呃啲無知婦孺

呢招好毒
好洗腦

我咁既距離 拎支野打佢啦屌
仲照十秒

無記者叫佢射落白色位。

咁近仲要黑點，毅進仔識物理喎

咁都屈得
咁呢班山滋狗呢枝都係鐳射槍啦

放你老母

唔同焦耳 唔同功率都唔同效果
不如話學生買月光炮 射爆衛星

overhead projector都得，禁撚晒佢啦笨

民間記者會
用普通電筒還擊

會唔會到時證物掉包，因為同學都未必好清楚支筆既性能

所以...知識係好重要

明天到連仔記者會！一定要還原事實！

有冇人識東張西望女神陶
訪問中大物理教授
講下狗狗個示範
同現實情況嘅差異？

尋晚現場明明綠光，今日變咗藍光？

叫689親自示範一次我先會信.....................

和理非升級：罷買、快閃鳩嗚？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

光復香港 時代革命

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

點解可以拎証物出嚟做示範

P牌推

召民間記招解釋!!!

如果買20W都要俾佢屈係1000W既，咁我直接拎支1000W出黎燒佢後欄啦

利申：發夢見到老豆都係勇武，showcase咁叫我揀裝，拎左支普通撚狗棒同重量級玉林狗肉燒

屌你老味你d裝備同報紙一樣咁薄？

0.3 低質分化撚

換左另一支啦
呢支好明顯唔係隨街有得賣

呢個要推

呢個啱！！！！

頂，5000mW vs 20mW 一齊講

廣傳

下次示範用鉛筆點大殺傷力

電話都係攻擊性武器

狗黎啵！鎖佢ip啦

知己知彼 百戰不殆遲早造鳩返689幫蘋果報仇

搵個手足拍片，用雷射槍近距離照住自己隻手，落鳩班警犬面啦

你好柒

有無摧淚彈致癌報導？

咁近射狗仲唔比狗打咩
你呃人

再推 佢仲要拆咗證物袋攞支筆出嚟示範 仲唔係妨礙司法公正！

行到咁埋照狗。。一早俾人拉咗啦

呢個要問john Wick

係人都知假
但d藍絲廢老會信哂

真係on9到終點

點解唔用學生個枝試？ 黑警

咁佢話眼呀嘛
我想表達用顏色呢點去駁，唔多通啫。

反而話佢妨擾司法公證，實際距離、時間 etc. 會更有效

發現超高能量武器!!
2秒內足以射盲狗狗對眼
購買方式我放係下面

光復香港 時代革命

多餘 叫得藍絲廢老班狗講咩都會信啦

用左證物試啦

想問警犬如果100米外照射會有咩效果？

香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)

死屎狗

要拆
就放樓上巴打條片

啲廢老唔識野唔驚你

繼續同佢玩大雷射槍

87

對比唔同色既紙俾放大鏡要幾耐先點著

學是學非好似有做過呢個黑點實驗

咁不如試打火機啊我屌你老母死黑警

收到風 警察準備毀滅太陽

有無巴絲試下唔同能量既筆比較幾攻率既照住黑色點就會穿！

WIKI都有啦 中學物理都有教過 強度同距離係成反比 仲要2次方
再唔講唔同顏色對能量既吸收

真係好撚好笑
學歷咁低學人做一啲有控制下嘅實驗
毅進仔會考又好DSE又好失敗者始終係失敗者

搞錯

太陽底下用放大鏡可以縱火添啦柒𥑮碌黑警

推到手足睇到

大佬呀好危險架
你睇下黑色幾易爆
咁警察係咩色⋯⋯

問：射眼喎？
答：遠距離+隻狗會企定定被你射10秒？
佢唔識郁？唔識合埋眼或搵嘢遮？頭盔貼晒反光紙

先有毅進制數學 而家又整個毅進制物理

有條友問佢燒曬未 駛唔駛換過張

核彈都唔割呀

建議民間記者會
可以有把菜刀去做測試
斬舊豬肉比佢睇
之後問返警察
買菜刀算唔算藏有攻擊性武器

成日做埋啲低能野

啲警都係黑色架嘛，梗係會受傷啦

用左證物黎玩, 所以 李sir 涉嫌妨礙司法公正

由遠之近 再加畫黑佢

Iphone啲電筒全部都係殺傷力武器
懷疑警隊有大量負離子加熱光束大炮

唔好再自High 打飛機啦

咁你拎個火機 吼到埋一埋 都會燒親啦
咁我拎火機出街咪都要拉

香港警犬係咪世上最易死既生物 一射就會死左
但屌佢老母，用大光燈射市民就無事

眼珠都係黑色喎

黑色咪怕囉 你睇佢地講到咁大傷害 就知佢地咩色啦

黑警死全家

如果真係有攻擊性
咁政府就應該自己規管
而家比人買但買完又拉人
再justify番自己

光復香港 時代革命

其實如果佢想再易燒啲
可以用溪錢來講試

我呢支Philips 宅光脫毛

毛髮都燒燶 加拿大永久傷殘冇毛
屋企有一支 拉我吖拉我吖

屌你老母爛臭閪死垃圾黑警
冇學歷冇技能冇良知冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

搞屎棍搞到經濟咁差 好多員工被裁員或停薪 你老母閪垃圾黑警就準時出糧仲要計OT 祝你地全部警犬仆街冚家鏟

佢地做俾D廢老睇
點解可以賤到咁

無人問「過期催淚彈」啊啊啊啊

diu 佢老母， 佢自己當年夠強烈譴責中共64屠城啦

又畀條撚樣搵到出嚟

推備民間記者會睇！
用電筒近照其實有相同效果！

[形象工程] 我們不是暴徒

警迅之猩猩同學會做實驗

你好大機會係腦殘

不如你放棄自己死撚左距啦

電筒/ laser pointer 唔係能量問題

係警方無任何理據去拉人，

1.佢唔係示威現場
2.佢無用黎射過任何野
3.無任何公告招集用黎射人

佢只係一個買laser 的人，並唔構成任何理據拘捕

無論你點樣諗佢動機，你無表面証據就收皮。

我理得你支 laser 射爆月球，法治就係法治

雷射筆得，放大鏡都得啦
學是學非咩

push!

<黑>警咪驚

都有名比你叫
黑警 黑到咁
難怪驚比人射

又要開民間記招啦屌

其實我地需唔需要日日開記招？

連登記者會，做實驗，老遠用雷射筆，整條片，黑警打人屈人實錄

呢個先係重點, 如果拗有冇殺傷力係晒時間, 7樓條片差佬都可以話好多差佬著深色衫.
主要就係你冇証據學生會主席會用呢D筆做犯法嘢, 一個人買10支只係因為佢係學生會主席, 負責幫埋其他參與觀星嘅同學買埋, 你鋤佢唔入

小學生都呃唔到啦

警犬唔用蕂條/木棍做示範嘅？
既然唔算攻擊性武器 即場比記者試下抽幾下啦

民間記者會後播埋民間學是學非

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

果枝係狗光槍，觀星筆同殺傷槍唔一樣嘅！

毅進仔無腦